根本高普就抵撚死

連續三季用同一個陣
vvd英超3季114場岀足
前面埃及文明又係 從來唔休息
沙短嗰d唔係人地傷都冇得岀
就算今季正常 都會有傷兵潮啦
根本自己攞嚟

垃圾痢唔值得可憐

自己不足唔代表冇黑哨！

我冇話冇黑哨，只不過高普唔應該好似怨婦咁揾藉口，講到d人傷晒好似唔關佢事咁

越嚟越似係多仔最尾果季

琴晚射失12碼 冇var翻睇重射已經可憐左

不服來辯

關咩事
成場波
秀才遇著兵有理說不清

白禮頓靠個十二碼追和
之後即刻9縮後場死守
禁區下下6,7個人點射中龍
再加埋精堪演技呃下牌拖下時間

高普為人太正氣
對住呢d下三流既爛仔軍團
明刀明槍真係蝕曬章

望番而家成隊利
冇錯個個都好正氣好好波
冇乜人做小動作/碌地/撩事鬥非/噴口水等等
咪比d爛仔恰
文尼幾乎抵唔住頸拎紅牌

但你睇下熱刺
成隊演藝學院畢業
再睇下曼聯
成隊銅皮鐵骨橫衝直撞唔怕拎紅牌
佢地先治得到白禮頓

你走先. 我幫你掩護

是但啦
高普就係屈機到讓你兩件正選中堅 都仲排緊榜首

講完出黎自己有冇笑

首先 依家唔係針對某一場波 我從都冇否認球證有冇問題 只不過高普又話咩換人名額唔夠 賴3賴4咁 講到成隊傷晒都唔關佢事

你講個3個都仲未傷

咁除左依3個有邊個冇傷
係咁要等到傷埋先正視個問題？

哦

連何蛇都預測到
高普咁都冇呢個警覺

根本得d痢迷接受唔到 全世界都知

知你地等咗好耐

慢慢反

今季大好機會

馬後炮？

Robertson 有幾正氣？

買咗祖達算係咁

成班真心咁出面潮文都未睇過

出名

你講開先諗起
不過佢預測到利排名好低